[League of Legends][231] 收三手ps4

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

600高收
意+撈鋪傑森

天氣凍, 想食狗肉煲

腎仔滾兩滾

我放

力狗企唔穩

埃及美斯勁到

狗狗咁cute都嚇

直播成功三大要素 堅持、要錢、堅持要錢，不上傳說不關台

7巨咁對狗狗 愛唔落

ლ( • ̀ω•́ )つ

寫左信建議花之戀出三舊包裝，六件太多

花狗JPG

比舊屎你唔好?

塊廁所皮好凍R

無影凳

真係你開

攰

渣

架

彩

長老又來了

輸比喇叭咁柒牙

cwa

waaA

利物浦要重奪英超啦

係

你黎 callg比人追

7SS係咪要玩THIS

巨刀母ps4

SOR 吾記得

this ching ho串

7PS

出PS7個時7SS買到PS4未?

收聲ar

又唔係買VR又唔係買PRO 就咁PS4都要二手= =

咁你出個重心俾我

跟注落10蚊都要問

買左10蚊今晚餐M記冇得加大了

POGGERS

LUL

爽

有冇ROUND 2

台未

ALL-STAR 貢快就完

G Cable

報復台狗

係fb見到有個tb like左吉列個page
我心諗你都有鬚剃架咩。。。

98開拓埋TB市場

up乜鳩

你係雞囉

有冇第二句

98=G

係咪群得力狗多比佢傳染埋

You are chick

唔知應唔應該笑鳩白飲無煲過既閪水呢

@力狗

力狗唔敢

成個page都係剃鬚刀廣告 一定係為左剃閪毛所以like啦

白虎正

我青龍大戰白虎

想奶

有錢買ps4了

文音做馬主會改馬名做咩?

粒粒醫生

辣洒煮腎狗

文識好狗

想輸又贏

咁你仲狗

你幫台狗?

我幫力狗

你日日變既

好凍牙

決定出最後一招 好卡重連一下

撐力撐巨

狗黎架wor

想食各種狗肉煲加隻雞

［有圖］呢兩個係邊個國家嘅球星？

Comments are disabled for this video.

宜家頭十變得八場
仲要3/5都得鐵2

5/3先岩

0 則留言

又話鐵4

鐵牌仔

我想阿
班台狗餵埋佢地個口都唔識贏

你上次同胎屎玩都tryhard啦 冰個信你

free win正

撈鋪 7巨

賢仔 7巨

咩雞

凍撚到 踢爆了

你邊有野踢

刀劍好睇

凍凍地仲用凍水洗手真係爽

踢你賓周仔

GOTY 世紀神作

淨係呢度都值得叫做神作啦

麥卡死

做左幾十年人都要係街問路，自己唔識去之前睇地圖咩？

LIHKG++ @ Windows 10

覺唔覺小朋友先沖熱水涼

is

Windows 10

好簡單姐
你俾人告個陣你能夠講到個說服到法官既理由咪得

wac

笑閪？

又針

LIHKG++ @ Windows XP

LIHKG++ @ Windows 20

LIHKG++ @ Windows 95

LIHKG @ Huawei Mate 20 Pro

大6狗死開啦

祝佢世世代代中國人

唔洗祝 一定係

我唔怪你

好9

$10賣10手ps4

有冇腎汁係上面先

pmed

奇怪的

twitch.tv/lol7ss

賢仔

想dim

twitch.tv/kvole

成班98

屌你老母開4:4 無左幾雞

CC

有文識 冇窮人

??????????????

刀劍世一

再買

gun

買多個和其他 hehe

SAO同哥殺有咩分別

sao狗也不睇

搭緊車去三和做大神
你問我答

你係收人$果個

mk野唔岩我呢d真毒睇

我都想

廁神>>>三和大神

我負責洗廁所

管CHA B

我吃了屎坑G

我打了力狗。

5HO

比你食

力都唔食

序言★
♥俄噯您/妳
妳/您噯他/她.♥
♥多角戀.世界複雜.
沁要碎.淚要乾♥
♥誰能阻止!?
這壹切都是命中注定的?♥

中場仲係0-0
文識還我血汗錢

又買10雞

今次40蚊ar

WACCC

呢場唔計 我地all in賤種皇

有了有了

ON9 冇肉食=.=

少睇西甲 想G點解打升班馬都咁西悶

幾好睇 皇馬唔夠升班馬打

IS 差D十二碼

唔信文識買對家

賤種皇廢撚到

贏

我D錢

收PS4未

本身買到
俾你重心fake左

7ss慘....

電王

話事

好

好撚凍呀屌你老母

好撚渣

踢爆了 好涷

🥶

凍
撈

凍你都撈 真係7巨黎

聖誕樹未

我勤力

自殺流賽恩

清識波

很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強

扯住睇第一集

以 後 別 做 朋 友 朋 友 不 能 牽 手

有冇清一齊開演唱會

我

+

河野悅子

你咁涼

藍毛毛演唱會

5k演唱會

hj2q

Kisum
KS_7巨
Kvole
Km
mKib

魚

蕉ptgf

你同山本有親？

有人扮我

個柒冠得你有 點扮

洗唔洗咁撚串

如果我有你咁-6既話都唔介意比人串

反98第一人

98KFC

98點煮好吃？

WE FRY 98 RIGHT

Ho

me wac right

1

果然 時間，就像乳溝一樣，擠一擠就有了！

kvole suck banana right

其實教狗應否打狗？

虎哥又打力

心理有問題

盡快將 手頭份工 手頭現金 手頭幢樓 拋棄吧
不如快啲 全面戰爭 星球大戰 可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
不能上位 人又冇錢 機會係冇架

從K1開始 堆功課多 冇自由
就算有放假 根本冇得抖
到拋低書包 返工放工仍唔夠
再返歸OT 其實冇得走

從租樓開始 劏房至少貴六球
能夠有按揭 即刻去供樓
結婚生仔多奢侈 唔係人人有
人活著猶如奴隸冇得救

在你的生命亦是實在冇乜意義
一直貧窮 移民諗都哂氣
睇見填平的海 睇見浮華的愛
便寧願往生匆匆數十載

盡快將 手頭份工 手頭現金 手頭幢樓 拋棄吧
不如快啲 全面戰爭 星球大戰 可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
不能上位 人又冇錢 機會係冇架

從租樓開始 劏房至少貴六球
能夠有按揭 即刻去供樓
結婚生仔多奢侈 唔係人人有
人活著猶如奴隸冇得救

在你的生命亦是實在冇乜意義
一直貧窮 移民諗都哂氣
睇見填平的海 睇見浮華的愛
便寧願往生匆匆數十載

盡快將 手頭份工 手頭現金 手頭幢樓 拋棄吧
不如快啲 全面戰爭 星球大戰 可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
不能上位 人又冇錢 機會係冇架

盡快將 手頭份工 手頭現金 手頭幢樓 拋棄吧
不如快啲 全面戰爭 星球大戰 可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
不能上位 人又冇錢 機會係冇架

食屎狗

撈鋪已死

7巨當立

鐵牌未

why post yin

今晚鐵

yin

奶你腹gay ok?

0分

送酒 網吧 榜都上唔到

-1分
我地搞基算啦

4分

dllm

召集所有0分或以下既人士

4分行開D

我 力狗 7巨 虎哥 加埋都冇1分
勁過e-kids

彩仔是咪10分

吹波一定有10分

好唔好睇

之前FD LIST D 分類好似可以拉上拉落
依加唔得???

duck wor

想平平地買部相機撚下 師兄有冇介紹

點拉 我唔得既 就咁拉?

咪同之前一樣咁拉=.=

太耐沒拉 唔記得

開台拉兩下ok?

=.=

點解我都係拉唔到 on9 !

咁凍既天氣有溫暖既7ss

熄左佢重開

我愛賢仔

試過

禾都拉到

想拉賢

拉

真係拉唔撚到 燥左

更新完就咁

有心結

EOS m50

想平平地買部SWITCH撚下 師兄有冇介紹

垃圾

我做報紙檔的。啲人成日黎問路問廁所問坐車唱散紙。

#5
窮人唔好生仔
•
7 小時前
cha no is做clean？
我扮演緊唔同職業的人。

still 做clean.

清好波 話識你有冇折

有 90% off

石原

好淫

屌過 床上都係咁淫

我的丁

鳩PICK 送BUFF 鳩裝都係最CARRY果個就真係冇計

仲以為邊個痴線佬咁痴線
原來係98

廁神J死未

利維亞的傑洛特
是個獵人

你獵人 我獵魔人

7巨飽暖思周公

netfix開左異獸戰2 忍唔住睇哂

麥當勞雙層巨無霸/脆薯皇/熱焦糖新地回歸 加推芝味藍莓批+Big Mac珍藏版套裝

今日就食餐好嘅

食完打巴狗

踢爆了 好撚凍

比我地足球上帝撚吧

我好正

渣ga

推兩頁先再講野

石原正過乜鳩結衣十幾萬倍左右

km dai lo

不了 石原就夠
結衣那個了哦

call未

🎣 未

🎣🎣

想G邊到有石原call

咁淫都係處

石原個嘴好淫

彩未

Good

G持 廢事你地落歐霸又豬多次比禾地

飛機杯又輸啦

G持

想丁爆自己

我決定J埋高橋同三上套合演AV就戒J
今晚貼高清無水印SEED

花狗jpg

睇咗校對女王未？

睇唔撚到呀

射左波你俾D咁既野我睇

我放工UP比你 我有

快la

換MOON定成條女換好

換條j

換條金剛不壞的h

雷神＞收割

h

twitch成日推薦我睇個大隻鬼婆,
明明幾個月冇入過去,日日都叫我睇

你.jpg

想知道我有無水著寫真

早餐

同老細出TRIP扑野仲可以出埋寫真賺一筆,日本妹好撚野

你老母著住衫既水著 你好野

= = 你想點

IU 黎香港你估真係為左演唱會

想奶佢個閪

屌你老母 你D泡茶G就係

IS

去皇室堡遲到都係因為我

IG G

THIS HO 正

IU C4閪

爆炸西

30歲姐姐

打個J冷靜下先啦 CHING

姐姐

學好D日文溝日本姐姐

想溝日本妹妹

H

想射

你冷靜十點

食南記,三哥定元氣

文識好變態

why not all

HOW = =

if u were me

CP 拉得

食左乜

今天可樂3蚊罐

即買

唔G 食咩好

as i said

大家快來買

J六花未

ok

過左數了
今次可以買一手PS4 Pro了

呃鬼呀 你有閪2000蚊

借左大2 lone

dai lo ng ho chi sin la

G

love you

石原係我架

我了

聖誕食唔食！

石原世一

食！

食!

食屎

Tommy KM 勇仔 Riddle 馬仔呢
搵人約下吹下雞啦

e波和頭飯

群p

我出黎打鳩賢仔 有幫拖就出

同新工講過埋年先返

睇到第八集喊左

dai lo why bully me

Km is H

想邀請大家姐同撈鋪食和頭飯

撈鋪傑森

打撚死你呀 和你老母

笑

5K

🤣

老鼠腎幾時食屎

ha

食花生🥜

【經緯線】返深圳

skr skr

666

wawac

輕鬆話事

J你老母呀J

WaC

玩jer仔

喪心病狂

大清勁到

力狗隻牙叔來

力叔

想死

ng ho 最多唔笑你

打個飛機先

想睇力狗拎RIVER出黎血肉彩

uc對奶圖

又笑

benny點解你做IT狗 馬仔又係IT狗
你咁柒

屌你啊

IT狗

BENNY有女未

有呀 唔似你條死啞撚女都媾唔到

好狗

你話啱唔啱先

佢收收埋埋唔比你知渣

唔想知唔好講 講左死老母女同事新sis秘書妹妹搭車隔離條女餐廳落單條女住隔離條女

有女都係偽毒

我屌你老母呀收撚皮啦

............................... 我mo女wo....

仲扮? 我打撚柒你

唔好打唔好打

都未得米

Do♂️you♂️like♂️what♂️you♂️see?

力

賢

男根祭

番早 開心 天氣好熱

係！

踢爆了 唔想起身

有冇暖化撚可以出黎傾兩句

凍到縮返晒去老母個閪到啦

好熱

屌你啦又扑囡

全球暖化 係指極端天氣 !

一定係咁答

唔IS
真係熱WOR = =

FISH未

CALL 98未

Y

每日話事

想問買星巴克是咪要講英文
THIS THIS 大法得唔得

聽講中杯大杯有專有名詞

fa dog brain
fa dog mo lo

Yin de lin

咁遠點撚樣this🥶

貢點買 唔識英文
一杯大拿鐵

逐個英文字讀

串出黎

ng sick 讀嘛

That that 大法

有Mr. Google 都唔識讀

Sor鳩 會比女權撚針

Mr/Mrs Google

hahcjjdjwufhrjjdjcjfhf
典讀

法國d女sheshe通常都幾正

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

@花狗

脫髮

@SY

尊重

Ok 批准

ok wac

有冇機打

傑洛特

2都玩埋 仲有咩

冇 送隻大亂鬥黎OK?

傑洛特劈滅燼龍

hi

HI

亞瑟莫根

最佳騎馬模擬器

雷迅卿阿爾貝爾

有亞洲人有正皮

死GAY佬

你係

你都係

買到PS4未

冇人入黎放 點買

用switch同你換

等我玩埋出年果幾隻驚先

呃LA

賢仔SKYPE唱我聽OK?

刀劍牛B

牛迫死了

我有switch同ps4

牛追正

我想玩

7ss黎我屋企 1Q免費玩PS4 20分鐘

玩

比7ss 咪算囉

毒撚冇呢個煩惱

我想要....

cry屎成日借d意串鳩我呢d毒撚
正仆街

少爺個和頭飯呢

唔使ps4都黎

好
唔

請問win10點樣可以打字, 家陣打字無得揀字 仲要個位錯曬

dl win7 版 速成

清泉7

佢對外人先清泉, 對撈鋪巴打好涼

IS 日日血肉我

你抵血肉

Cry屎條女幾歲 上年送左乜？

關你撚事

送你老母呀

呢到啲巴打好惡

系

我係一個好人

參考下...學定野麻 !

攬女鋸和牛

少爺進度如何 怕你快進入朋友圈呢

今年要清算呢到D假巴打

岩

#651
KS_Sona
•
43 分鐘前
攬女鋸和牛

7SS 食屎狗.JPG

鋸女攬和牛

第一個假巴打: 7巨巨

why

你鋸女攬和牛

鋸腎攬和牛

鋸力攬賢仔

咁跟上年未得

就25號

潛先

你係狗

deal

佢同個EX玩到傻左 唔洗理佢

Sy

ㅁㅍ

I AM GAY

YOU REJECTED ME

連Gay都拒絕你, 好慘

cha cha學歷都叻過我

上年都唔同女 送同一樣野唔得咩....

假巴打list
1. SY

2.7巨

7ss又係度做鳩人

你假巴打

仲想狡辯!

2. Cry屎

12點之後既任務交比7巨了

好!

想同賢仔出總攻擊

但你25號笠水

3. 力狗

未夠鐘呀

Ref:rain

比你估到既仲係力狗= =?

腎

咩

聽ref:rain未

日文 不了

屌你老母死傻鳩縮撚返入個閪度啦

唔睇名真係會以為你係宋智恩

驚閪咩

貼吖

WAC

cc

夠了

唔夠
加鐘

彈鐘

加鐘呀

?

維護定俾人封左 LUL

點會封
你估GGC真係會做野 LUL

@98 賤種皇

dai lo ng ho

飛機一定要日日打.jpg

坐咁多次飛機 今次個空姐係最靚

打km大佬 你未比人打過咩

賢仔 上!

M記個豬排柳柳粉難食到

more

= =日日食wor我

文識唔敢

打腎狗

仲要有骨 弱智

你食屎啦

丁屎咁細塊排仲要5份1係骨
仲要凍既
仲要依加無左加芝士

而加無得加芝士啦 好耐無食
加芝士好食好撚多WOR

無芝士比狗食架WOR = =

我岩岩先豬

好耐之前食過一次無加芝士
個湯淡到水咁 又無味

炒強牛堡

想屌

豬湯好撚咸==

噴左精...

OhSad勁d

粒粒啦！

12分鐘很足夠

條仔on9

4ever young

Is 香港call g又唔會比人拉 唔g跳黎做咩

衣家全香港都知佢叫雞 慘豬

可以給我話一秒事嗎

【零拍拖慘況】介意被稱宅男毒男90後男：女生都不會喜歡我

大家姐黎

毒男列傳】連番溝女失敗 苦笑等足28年

大家姐2號

ps4

屌你皇馬咁撚廢

7ss買未

佢課金課一百 儲返兩年先再買啦

@98

我買0:2
差啲有ps4 la

血肉台狗洩憤

@7狗

@賢狗

Ps4

返工睇7巨

話明血肉

毒男港鐵自瀆被擒 哀求「畀次機會」

笑死

變7巨

收山腳

[突發] 外國人香港街頭玩樂器

想同7巨玩直升機

差一個 john?

[img]

Joy

know d ya

know d 7 s

和女攬牛鋸

收到風
大家姐同會計妹妹起銅鑼灣撐檯腳

收到風
花狗係台灣一個人食緊爭鮮

收到風
賢仔同力狗係屋企玩緊屎忽

你唔好咁 大家姐OT左好多晚
先有得請一次女神食飯 你唔好搞事OK?

露丁 bam

i like tt just like tt

光頭仔我屌撚到你爆炸

如果可以上慢慢周身一個鐘……

幫你仲屌鳩我....

#11謝歡 • 6m
影自己裸照再send俾自己
之後自己丁又得 拎去賣又得

咁你明啦

佢想奶你袋底根

e波已死

撈IN 2018

唔想轉去上等人po

冇人開台梗係死

www.twitch.tv/netih

開台上網= =?

開未

你上我到一齊開台做無敵風火輪囉

血肉台狗未

未返屋企

開台睇定定

夠 鐘 死 心 了

M K 仔

明明係D濕鳩非主打聖誕歌又要出多張專扮後續呃錢

收皮啦食咁多台妹

得一個 何來多

7巨食哂d台妹

一個台灣

？？？？？？？？？

又尾

力SITLL力

痾埋個屎血肉

wacc

食左一個台灣咁多女

SY=

冇玩兩個禮拜左右 一上就咁樣
呢d情況係咪好難解ban

識用外掛唔識CAP圖

沒有申訴的空間與可能性。

叫左你咪亂上網架啦 係咪衰呢~

一年了，仲有冇人記得絲打靚橙？

悄然話事

cls

偷一偷

唔信邪

開返正身TRYHARD好睇啲

落左銅4先

IS NOT

995
MMR Bronze 3
暗黑之門已打開。

美珠又發癲了

好撚凍 踢爆了

我 只 有 一 句 不 後 悔 的 成 全

食石原未

可 惜 你 早 已 遠 去 消 失 在 人 海

@KM

@@"

&&

TNT

後面條女

-1/10

大家好

涼

大家姐

可唔可以skip左聽日

踢爆

一齊

踢爆做tiktoker

女網紅直播卸妝素顏 竟收網友死亡威脅

爆呀

爆踢

catgirl better

到底Windows 10幾時先打到速成。。。

有冇手足屌返個譚

呢個最近都唔work...
之前都得

屌你老木

唔怪你

唔識普通話

試下重裝先
我都仲用緊 冇問題

佢中學生黎 我地唔好怪佢

重裝過兩次

連埋個速成重裝bor

成個Windows

要打字實係toxic狗

識caonima夠做啦

通常ping鳩人

你係比人ping姐

文識

++

對住文識個腦ping問號

花狗個腦

搵唔到 點ping

都啱 咁ping個頭

想ping你

石原聰美 好正

唔好丁我

睇完unnatural 睇校對女王

準備開朝5晚9

++未

km好正

想屌死自己

信唔信我一野屌死你?

信

石原聰美
新垣結衣

唔好呃正皮啦

IU世一

我地既投票係公開公正 絕非小圈子選舉

呢條大陸妹正到倒模IU咁 今晚條jer仔有着落鳥

臭G結衣
長澤

結衣做SP

relaxing234

那個了哦

腎仔做sp

tvb eting 好撚淫

唔好J住

小起

到底點先知道一個女仔係正常定les

到底點先知道一個男仔係正常定GAY

摸佢

咁les坐我大髀又點分

摸左先

Sy曳啦

佢不嬲都曳

想摸sy

咁GAY坐我大髀又點分

原 諒 我 真 的 喝 醉 了

我 熱 愛 體 育

G未

GM106

106GG

??

家姐聽日嫁= =
幫緊手

why你知我聽日結婚